\begin{frame}
    \frametitle{Formations doctorale et enseignement}
    \textbf{Rappel:} 100h de formations à réaliser sur 3 ans.\\
    \vspace*{0.25cm}
    \textbf{Formations scientifiques réalisées:}
    \begin{description}
        \item[$\quad$Statistical Signal Processing and Estimation Theory :] Master ECN-CORO-SIP,  30h;
        \item[$\quad$Signal and Image Restoration, Inversion Methods :] Master ECN-CORO-SIP,  30h;
        \item[$\quad$Biomedical Signals, Images and Methods :] Master ECN-CORO-SIP,  30h;
        \item[$\quad$Sciences ouvertes et données de la recherche :] Formation Amethis, 2h.
    \end{description}
    \vspace*{0.05cm}
    \textbf{Formation transversale réalisée:}
    \begin{description}
        \item[$\quad$Ethique de la recherche :] MOOC France Université Numérique, 15h.
    \end{description}
    \vspace*{0.05cm}
    \textbf{Formations à venir:} Introduction à la science ouverte (17/05/22), Formation Zotero (18/05/22), Interculturalité en recherche (09/06/22),  Anglais pour la recherche (liste d'attente).\newline\\\noindent
    %\vspace*{0.05cm}
    \textbf{Enseignement:} Algorithmique et programmation : encadrement de travaux pratiques à l'ECN, 18h.
\end{frame}
%------------------------------------------------------------------------------------------
